屌你，曼聯班友其實可以轉行去紅館開楝篤笑

淨係播今場D 蝦碌防守已經笑死人啦